原價放香港牌子level3成人口罩

得返廿盒左右，原價60蚊一盒放出嚟
屋企人之前入太多用唔晒

有需要就留tg啦

原價放我唔好去鋪頭慢慢揀黎買？
半價可以考慮

我個價係廠價 成箱訂返嚟
門市應該唔會搵到賣60蚊一盒

喺街大把同標準既口罩

仲有幾百波黎緊，唔好放住

呢個價呢個標準喺街少有嘅
不過我都放棄咗推文 等有緣人

咁我寧願蟹鳩晒啲貨
唔好嚟啦

想要

可以tg搵我或留tg